麥理浩徑小遊記

為左令自己知有幾鍾意行山
完成麥理浩徑係呢個假期既目標
於是一落機再執野就出發

琴日既相黎
本身諗住尋日開post但浪茄收唔到
將不定報到
希望呢段旅程思考更多

一個人？

小心中暑

第二段上次行到我死下死下

加油

打完第三段，大休，好攰

大戰到昂坪就停，聽日再開波
已經有些戰績

我細佬陪我行左陣
有個frd又陪左陣
嚴格黎講都算掛
反正夜晚都係一條友

啱先到第三段係咁chur野飲

啱先隻手見到我個紅色營好興奮咁走左過黎

鬥牛

影多啲相呀巴打

g持

尋晚奶

我發覺趕路有啲難
但我有影個標距柱，好白痴

挑戰雞公路上

下面四灣全景，但好似唔係好影到大浪西

旅遊台清泉

點解咁講

咁早起身

昂坪日出

碌極都係台灣日本
見到呢啲本地po梗係要支持

今日目標過埋大山
但我都係去完越南返黎

天氣轉差

進擊獅子亭

每晚落腳點係營區？
趕唔到去點算

中途有惡犬，巴打小心

暫時都係營區（掛
暫時仲喺計算內

一隻都無
反而蜘蛛多到傻

麥徑本身都幾悶

巴打行成點呀

啱先爬金山道差啲死左
缺水
跟住見到山水想直接隊個頭埋去
依家煲緊

我都唔知點講

啱先曬到痴線兩k chur爆水

一陣行象山

小心太熱

準備針草帽
希望安全渡過

自己毅行者

打完針

Strong

洗唔洗補給？

How

夠唔夠水 糧食 電呀
不過我上唔到針山

電同水
半小時後上大帽山了

係鉛礦拗補足水先啦

Last boss

補左了，希望唔洗用

四方山夕陽，好有希望
依家上埋大山先

好想行山 但係好撚驚蜘蛛

到左四方亭未？

樓主都行得幾快下bo

為左蓮姐，已經到大山山頂

我都係用pole攻擊佢地

為左唔好夜晚行，我朝早6點起步了
一個人真係好驚黑

之後就係平路, 不過好悶下

樓主勁呀，留明

蓮姐dum低呢部機俾我[img]

搵緊frd陪，今日四十幾無人陪好頹

大山梯田

lm!

見唔到蓮姐好sad
枉我為左佢

訓到自然醒

竟然係隻手起水泡點揸pole

之前全平路, 唔駛POLE 啦

第一日昂平
第二日荃錦
仲要單人on load
巴打都幾快

個frd陪我最後慢行見家鄉了

我都係幫你推下post算了

大家估下咩黎

搞到我都想行

完走

快啲行，但愈黎愈熱